Si l’attribut `headers` est implémenté sur une cellule déjà reliée à un en-tête (de ligne ou de colonne) avec l’attribut `scope` (avec la valeur `col` ou `row`), c’est l’en-tête ou les en-têtes référencés par l’attribut `headers` qui seront restitués aux technologies d’assistance. Les en-têtes reliés avec l’attribut `scope` seront ignorés.